突發 荃灣有手足比人圍打

有朋友send左片比我
有手足衝左落去幫手 跟住d狗突然衝晒出黎
之後手足逃走 cut左線
荃灣危險 大家小心

[Reddit 文宣] 地鐵站近距離開槍